岩岩發夢夢到呢個人（你講我畫）

（幫大家減減壓，成個禮拜都有好多負能量）
（如有雷同純屬巧合所有關於個角色係夢境入面㗎，
唔好噤認真）
我岩岩發惡夢
夢見我同朋友仔過海返九龍去左間餐館到
有個大媽負責落單同抹枱
噤岩電影播緊新聞
佢見到啲內容開始係到自己講野
仲大大聲噤方死我地聽唔到
跟著指住我地個方向講

我嬲到火屎都煲滾
嬲醒咗
我等陣又返去瞓覺
大家可唔可以比啲意見我發夢可以點對付佢

電視*

通常呢啲食肆都好污糟
又曱甴又老鼠咁
同埋消失又有啲問題

快啲比建議
我望多幾眼就會入潛意識
等等發夢就夢得返出黎